[有片]疑似暴力事件 隔離屋條女好似比人打

應該點做

扑緊野姐

報警囉 舉咩中指 片主係咪走住嚟屌嗰種人嚟

唔知條女咩樣

擺明av聲啦

拍門大聲話我報咗警,睇吓佢有咩反應先

聽聲都扯扯地

最後舉中指個下真係畫龍點睛

香港地方細，大家包容下，當係聽AV啦

可能有黑人喺入面

好酸

酒店？

原本都無乜野，最後個下真係笑左

O 左咀